港台查利君雅 只看投訴不理讚賞

節錄

港台查利君雅 只看投訴不理讚賞

利君雅

【本報訊】港台助理節目主任利君雅上月起被延長試用期120日，並且重啟有關投訴她的調查。利君雅試用期至今至被延長47天，尚餘72日。《蘋果》獲悉，港台行政部正協助副廣播處長馮建業處理調查工作。早前調查小組曾要求負責處理投訴的「機構傳訊及節目標準組」，遞交部份涉及當事人的投訴資料詳情，但無一併索取涉及利君雅的讚賞資料，被質疑對利君雅不公。

據了解，利君雅事件曝光後，馮建業要求傳訊及節目標準組，將涉及當事人的所有投訴悉數列印遞交，數量超過3,000宗。雖然馮建業曾在員工大會承諾會一併考慮對利君雅的讚賞，但據悉，行政部並無索取相關資料。

麥麗貞今向申訴署投訴失當

港台工會則表示，。。。。。。。。

香港人真係抵撚死
一個唔同血統都企得咁前
其他所謂香港人既記者做緊乜